擺酒既話 邊間好食？係咪酒樓實好食過酒店？

因為老人家話要擺酒
佢地好鬼傳統 應該要中式
疫情過左搞
預16-18圍到
有無巴絲打去過婚宴覺得d野食好正分享下
（因為唔想齋個樣好睇野食唔好食）

Budget預10000-12000一圍到
（同男朋友一齊出唔想用咁多錢擺）

同埋偷問一下 大家禮金通常比幾多
（屋企人無特別要求 都唔知點比好）

多謝分享

敍福樓

已結業

好似今年執左笠

乳豬全體
蜜豆炒帶子
瑤柱節瓜
炸蟹鉗
翅
冬菇鵝掌鮑片
蒸魚
炸子雞
炒飯+伊麵
糖水+甜品
生果盤

屌那星, 幾十年都冇變過....去飲老奉食呢啲

男朋友話去飲宴最好味既 係燈汁 要添飲

禮金88888就算 賣女另計

呢個價錢而家應該擺到酒店，不過只講食就酒樓好啲

好食呀

富東閣
逸東

酒店先好食
食過朗廷同九龍香格里拉 都唔錯
又食過利寶閣 正常唔錯
Club one 垃圾

疫情咁
落訂訂婚宴都係得個煩字

呢個budget呢個時間應該可以訂到酒店

酒樓連鎖婚宴集團 超難食 唔好諗
小心俾左錢酒樓頂唔著倒閉，錢都可能事小，到時d長輩一定話唔吉利

朗廷同香格里拉應該out左budget
Club one 上次我親戚擺過 全部人都小d野食無樣好食 連甜品生果都唔掂真係衰到無得再衰

又岩wo 真係無諗過執笠點算
都係睇定d 或者揀酒店
酒店唔會執掛

國泰都可能炒人

不過有危有機，你去婚展睇下而家價錢幾錢先

不過記得去行下就好喇
記得記得唔好即刻落訂
影相證婚酒席全部即刻落訂9成9中伏後悔
一陣要找到資料之後做下research再決定

真
九展有間酒樓都幾多人揀 但我未食過
酒樓煌府彩福都係垃圾

酒樓啲作風好仆街架, 尤其是武肺依段時間, 完全唔會為客諗 酒店始終個brand大啲要maintain形象就會幫客將就多啲, 唔會夾死人, 所以奉勸你揀大brand嘅酒店啦
Btw, 上面有巴打提過Langham, 我飲過幾次覺得正常質素, 個時有問過價其實佢好大flexibility, 應該都做到 10000-12000圍, 但min charge就唔知減唔減到你做嘅圍數啦, Kowloon Shangri-la 出名串嘅, 又貴又舊, 無謂去佢度啦

Cordis 好好食

有啲仆街酒樓埋單時會r小費 係咁話添啲添啲 有服務都比得順手 最差係又無服務又要 r

酒店咪一樣，一蚊min pay都唔減，但限聚令又唔俾你擺咁多圍，吹咩

樓主，講還講，咪落訂
落左訂就預咗俾人㩒住嚟搶

個日cordis個sales拎月餅上嚟, 傾開話肯min charge 8折, 不過langham group都係地痞啲, 所以可能肯減價, 唔知其他group點, 可能holiday inn個類都會肯

酒店啲食物其係好難食

長和系酒店果堆酒樓起碼唔係咁藍

多謝你意見呀我諗聽落都係揀酒掂搵陣
不過唔搞住啦 點睇都係要等個疫情過左先
係唔知到時d酒店會唔會貴返

Cordis 睇落好靚 但可惜佢min charge好似要$320,000+10%